加入亲中党派 加入警队 加入中共 我爱中国

加入警队,草死他妈的弱智黄尸。
没有共产党没有新中国!

中国共产党有一亿党员

9998万个记名党员
1万9000个低级党员
800个中级党员
180个高级党员
19个元老级党员
1个主席

我们这些智商250的爱国爱党连登天才儿,一进党便能当上中级,
不出一两年内斗,高级党员不在话下。
幸运点,做了点事,便是元老级了
我看不出5年,全港都能变成我们中共的天下了,收復老美,统一世界,建立银河系共和国不是梦。

講咗好多次唔應該唔做警察